眾籌頭版廣告表揚開槍警員英勇表現

有冇得諗？

有錢梗係比蘋果賺啦

錢唔係咁哂
用黎支援被捕嘅義士同傷者會唔會更好

都啱嘅

俾你打完 j 一日
之後d 狗咪又係癲左咁追住你地打

表揚？
表揚 閹狗賤畜廢警 又一次賣港求榮 英勇賣港？
表揚 賊警 助紂為虐 陰害香港700萬人及後代 賣港賣國 遺臭萬年？